527 527 527

聽日527大三罷

黎明行動定圍立會自行判斷

我要見到成個熱門都係講聽日嘅行動

唔好再係啲pr開post洗走

一齊開post洗 推post都用527

仲有一日咋

527

推

輸硬

有冇文宣圖？

5.27 「黎明行動」癱瘓全港

527!

借隔離post

527 大三罷